示威進行左幾個月，由恆指既走勢可以睇到，大戶根本唔當係一回事

一個中美談判，又升幾百點